防咩撚野彈少年團啊？

十乜九歲 風乜鳩濕啊

你理得人防咩彈呀😑

咁撚多韓狗fans

個名係尻左啲，但真係有實力㗎

當年首I need you 可謂清泉

我個名係我最鐘意嘅歌詞

點樣防彈法